努力過後一切都化為烏有 點解你仲要努力？

財富 權力 愛情 友情 親情
全部都會消失
點解仲會有人追求呢d野？

你走去食屎啦

橫掂食乜都係痾屎出來

令人類進步

岩 所以我選擇做廢人

就算掃地嗰個都係為個世界貢獻緊
要有社會嘅其他人先可以成就少數人嘅成功
唔好睇少自己

2樣野
「需要搵錢去供養自己興趣」
「工作/愛情/友情本身係可以享受過程，唔一定只著重結果」